我老大說今天我表現牛B

給了咱們二十塊錢去唱茄
有沒有人來john 奄啦？

為啥沒人回我的
奄就是想多一點人john一齊玩了唄

不了

請埋你 我有20蚊